連豬stands with哈姆太郎。HK connects with Thailand。

Stand with Thailand

輕輕一推

倉鼠與小豬攜手

冇歪嘴

點解係倉鼠，想知段故

like + retweet

推

推 like retweet

隻豬好可愛

好似話 哈姆太朗本身食葵花籽，後尾有人改圖變左食人民既稅收廿，咁就用左啦

泰國朋友未收到我們的心意，點算好

正解，因為改編歌曲

Twitter上見到

幫手傳送心意去泰國